# Dev Web

Retrouvez dans ce dépôt tous les exercices et les contenus des briefs que nous ferons ensemble. 
Tout est classé en fonction des langages. Vous avez les exercices, les corrections seront à prendre en cours, au fur et à mesure.

